豪乳網紅「超兇對決」疑露暈「小粉紅」走光！親自現身回應

因為一張搭乘捷運的豪乳側拍，讓網紅「泥泥學姐」從素人一夕間成為高度關注對象，近期她更為了個人首本寫真書《泥是唯一：泥泥JANiE寫真書》勤跑宣傳，近日泥泥學姐和知名網紅Joeman合作拍片，不料在預告照片中，竟疑似露暈走光，讓泥泥學姐也親自現身回應！

Joeman在社群平台上透露，於農曆春節將會播出精彩的《Joe是要對決》強檔，以「平價內衣」PK「高單價內衣」，該集來賓包括艾瑞絲、啾啾、泥泥學姐等女神級組合，讓Joeman都直嘆說：「眼神完全不知道要放哪裡的一集…」讓粉絲相當期待。

然而在預告照中，卻有網友赫然發現，「泥泥學姐」的豪乳前疑似露點，乳暈似乎不小心走光，因此紛紛留言提醒，隨後泥泥學姐也親自回覆「我們都保護的很好啦！是陰影而已～抱歉讓大家失望惹。」

擁有百萬粉絲的泥泥學姐身材十分兇猛，近期因推出寫真集po辣照更是不手軟，不少香豔性感寫真照皆搶先曝光，只見她一排釦子幾乎要爆裂，超猛車頭燈讓粉絲看了感受到莫名的壓迫感！

片呢

拉。
波台狗又開啲無聊topic喺時事台。

Joeman同阿屎好撚似樣

唔好洗時事台版